成日發啲好細嘅脾氣

但好快嬲完（講緊10分鐘內） 算唔算係一種情趣？

點解你會覺得係情趣

我都會發

因為嬲完會主動和好番